其實喜茶好撚難飲

我無款款都飲過
但係coco台蓋仲好飲過佢

台蓋真心不錯

得茶王同妹妹正

芝士阿里山烏龍

茶味太假，不了

喜酒就聽過

喜乜撚野茶 咪又係飲元素表